家庭plan請出招

家庭plan

家庭計劃

母嬰健康院為所有已屆生育年齡的婦女提供家庭計劃服務，令她們可以自由及負責任地決定何時生育及子女的數目。醫護人員根據婦女的個別需要提供適合的避孕方法，包括避孕套、避孕藥丸、避孕藥注射、子宮環、事後/緊急避孕。健康院亦會提供輔導及安排專科轉介給需要接受結紮或終止懷孕手術的婦女、及有不育問題的婦女。所有母嬰健康院都會於診所開放時間設有緊急避孕服務。如果婦女需要在其他時段使用緊急避孕服務，可前往醫院管理局轄下的急症室部門external link、香港家庭計劃指導會external link、或私家醫院/診所。有關母嬰健康院的資料如地址、電話及服務時段，請按此。

未婚懷孕

懷孕的未婚少女及其家人，可視乎需要，向「母親的抉擇」或「出生權維護會」尋求輔導及協助。

母親的抉擇external link
未婚懷孕服務熱線: 2868-2022
出生權維護會（有限公司)external link
熱線: 2337-5551
性暴力

性暴力受害人可向以下機構尋求協助:

東華三院芷若園external link
24小時熱線： 18281
風雨蘭external link
熱線： 2375-5322
如果需要更多支援性暴力受害人服務的資料，可瀏覽社會福利署支援性暴力受害人網頁external link

3HK專業提供優惠計畫，優質服務態度

4G 21M無限 $118
4.5G 300M無限 $168
4.5G 企業優惠
$88 5Gb $98 6Gb

仲有各種出機，限時優惠，聯絡客戶主任了解
wtsapp:
tg: